如果換轉支那人血香港人用 搞到佢地唔夠血情況會點？

我諗班支那人一早已經上晒街 燒晒車
要叫香港人男殺女姦 要香港人絕種